** Введение в компьютерное зрение **
Летняя практика 2015 под руководством Конушина А.С.

* Задание 1
Обработка изображений, раскрашивание черно-белых изображений по методу Прокудина-Горского

* Задание 2
Распознавание автомобильных номеров на фотографиях по эмпирическим признакам

* Задание 3
Распознавание дорожных знаков с помощью гистограммы ориентированных градиентов и метода опорных векторов.